風繼續吹 不忍遠離 心裡極渴望

唉 早d訓啦大家